唔好懶 繁體字幕要有 !

(代放 如圖)

呢幾個月黎除左自己人外 相信最關注我地之一就係台灣市民
不過因為佢地 (尤其係老一輩) 唔係好聽得明廣東話 好多時候又得英文字幕 所以就算見到片想睇都聽唔明睇唔明我地講咩

希望大家唔好忽略佢地既需要 因為最能明白我地既就係對岸既台灣
加埋繁體字幕 將克警既彪炳戰績spread到全世界都知 謝謝大家

五大訴求 缺一不可
期待煲底除罩相見

thank you

推 對外文宣要做足

推 文宣組幫手做野

Push

help pish

push

推正體字

如果已經有英文字幕 自己翻譯返做中文咪得lor

唉 你又何苦要幫玩膠team道歉

已經一個人默默係youtube 整繁中字幕
其實只係比玩twitter耐少少
大家都可以出一分力架

Tui